又開始大量post叫人散水, 自己睇路

又開始突然大量post叫人散水
又好危險, 又叫人走又叫人唔好入去
又有啲垃圾whatsapp圖話咩識人又係邊個邊個已FC啲on9野
支共最興同一招淨係識係咁用, 大家自己執生
個個都淨係識話要攻一早攻到入去, 事實根本就係搞唔掂唔敢入, 唔係一開始就唔洗扮談判即刻反口黎進攻

中大地理位置已經係最佔優既地方, 如果中大都選擇唔守守唔住既話
唔好諗住香港有任何另外一個地方守到
亦唔好諗住可以再返中大, 你走得一次就次次都會走, 唔會有一次守到, 到時求其一隻狗黎fing兩下屎忽都會成班走晒

總之自己有咩行動自己諗清楚
係咁, 應該唔得閒再覆

點解要守陣地先？ 呢幾個月ge be water 去左邊？
成個香港得吐露港可以塞咩...

中大入面得極少中大生
連中大人都棄守中大 自己諗啦

唔好打機mode high撚大左到到都話係據點
中大係學校，唔會比你咁玩火落去
再守落去popo唔清你
學校高層都會篤灰

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

中大手足

散水撚死全家

大家武器裝備均等就話可以靠地理守.

你估手足個個係Rambo?